義教體能，需要既入黎！

利申左先，唔係發國難材財，無公司，純私人
相信唔洗多講大家都知咩事，睇下隔離post就知香港返唔到轉頭，係時候付出你既汗水裝備自己
我自己就主張室外運動去操fit自己，當然各有各好，咁就各有各做，目的都係為左幫大家強身健體
我能力有限，我可以幫到大家既就係提升跑步速度，爆發力，協調，大隻
透過稍為有系統既訓練，大家就可以對自己能力有認知，知道點樣運用，例如幾時要打，幾時要走，唔夠打既時候都可以極速走到佬先！
Q：會係邊到訓練？
A：一定係室外，通常運動場，地方夠大，能跑能跳

Q：咩人可以參加？
A：建議係18-30歲既年青人，男女都得

Q：想操到紀律部隊咁既級數ok?
A：從來都係睇付出幾多，我敢講有心可以體能上完爆佢地！但唔好忘記人地有體能仲有戰術，格鬥術，口術，呢d方面就要交比其他專業人士了！

Q：免費？
A：係，當識個朋友，我都係90後

Q：點解要咁做？
A：老實講，睇唔過眼，唔夠打既捱打，夠打既又因爲太孤獨唔敢上，想走果陣又突破唔到，跑唔夠快，我覺得呢d風頭火勢關頭，我想盡自己能力出一分力，錢我無，文宣我又唔識做，我只係識教人跑得快練大隻

講住咁多先，有心既巴絲打唔好放棄，運動的確好撚有用，了解自己能力，就唔會怯！
最後，有意就

唔講政治，歡迎隨時發問有關運動問題，講下無聊野都得，happy 清爐

屌，開撚錯左；等等

入呢個先係呀各位

好似有人做緊 你可以揾返個post 入去幫手

我知有個gym post 佢地本身又有公司 唔想有衝突，我都係出一分力